滨边美波=>復讐代行の2人,好似無人講

睇左第一集,OK啦!!
滨边美波又係好cute.

今年另外一套滨边美波無謂提,
滨边美波D fans一定非常嬲嬲豬.

集集睇住美波給人食.

正體中文就濱邊
日本語漢字就浜辺
你copy啲咩垃圾source？
大家心知肚明啦

死支狗

呢D人真係copy & paste都要小.
又唔係講政治野.
係又支那,唔係又支那.

不過成日給5毛攪. 鬼叫我下下插都佢地PK.